突發 黑旗

邊度

推！邊度？

推

Jm9

佢地己自都無上gear靠嚇姐

黑咩撚嘢旗啊

咁早就黑旗

邊到？

又不反對又黑旗

佢地都冇上豬嘴 驚閪

where

1505 #中環 花園道三號 黑旗

唔好衝突 捉鬼呀 今日和平聽日就頭版架啦

Fact checked?

港共唔想聽日頭版係美領 一定會主動造衝突

今日邊個衝 邊個就係鬼

花園道 from HKMap live

俾狗追可唔可以走去美領方向?

依家興咁發帖?

雖然入唔到去，但係美領前犧牲，一定除強國北韓外登上國際版。

同意 佢 tear gas 最好射中美領大閘

Sorry 唔記得加地方 係花園道3號個邊 班狗企企下突然舉黑旗